一人一個昅女嘅方法

我先 同frd係街行個時 如果見到條女背影正 就會叫個frd特登爬佢頭 然後自己係後面叫佢個名 咁佢就乘機擰轉頭 睇條女個樣

上ig fb YouTube

背多芬
趕上去回頭一看通常都係伏

我同你調轉 我會爬佢頭 就叫個fd

阿伯式喪

望遠鏡

我都成日用呢招

笑左 一係就叫完望完返返去同個friend 講唔好望，話中伏

睇就睇喇怕羞咩 搞咁多野

利申 唔敢睇